****是历史上第七十二次航天飞机任务，也是[亚特兰蒂斯号航天飞机的第十五次太空飞行](../Page/亞特蘭提斯號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[肯内斯·卡梅隆](../Page/肯内斯·卡梅隆.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），指令长
  - **[詹姆斯·海塞尔](../Page/詹姆斯·海塞尔.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），飞行员
  - **[杰瑞·罗斯](../Page/杰瑞·罗斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、、、以及任务），任务专家
  - **[威廉·麦克阿瑟](../Page/威廉·麦克阿瑟.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[克里斯·哈德菲尔德](../Page/克里斯·哈德菲尔德.md "wikilink")**（，[加拿大宇航员](../Page/加拿大.md "wikilink")，曾执行以及任务），任务专家

[Category:载人航天](../Category/载人航天.md "wikilink")
[Category:航天飞机任务](../Category/航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1995年](../Category/1995年.md "wikilink")